燃燒彈事件，證明警察高層自視過高

掟都掟政府總部/中聯辦啦，你算老幾
掟係你門口博你地啲同袍衝出黎拉9我咩
定係驚整污糟你老細啲地方呀

擺到明自導自演
69個日可以有理由加強執法